{
  "title": "ChatGPT Exporter",
  "ExportHelper": "Export",
  "Setting": "設定",
  "Language": "語言",
  "Copy Text": "複製文字",
  "Copied!": "已複製!",
  "Screenshot": "截圖",
  "Markdown": "Markdown",
  "HTML": "HTML",
  "JSON": "JSON",
  "Archive": "封存",
  "Save": "保存",
  "Delete": "刪除",
  "Select All": "全選",
  "Export": "匯出",
  "Error": "錯誤",
  "Loading": "載入中",
  "Preview": "預覽",
  "File Name": "檔案名稱",
  "Export All": "批量匯出",
  "Exporter Settings": "設定",
  "Export Dialog Title": "匯出對話",
  "Invalid File Format": "無效的檔案格式",
  "Export from official export file": "從官方匯出檔案匯出",
  "Export from API": "從 API 匯出",
  "Refer": "參考",
  "Available variables": "可用變數",
  "Conversation Timestamp": "對話時間戳",
  "Conversation Timestamp Description": "會顯示在頁面上。",
  "Enable on HTML": "在 HTML 檔案上啟用",
  "Enable on Markdown": "在 Markdown 檔案上啟用",
  "Use 24-hour format": "使用24小時制 (例如 23:59)",
  "Export Format": "匯出格式",
  "Export Metadata": "匯出元資料",
  "Export Metadata Description": "會添加至 Markdown 以及 HTML 匯出。",
  "OpenAI Official Format": "OpenAI 官方格式",
  "Conversation Archive Alert": "確定要封存所有選取的對話？",
  "Conversation Archived Message": "所有選取的對話已封存。請重新整理頁面。",
  "Conversation Delete Alert": "確定要刪除所有選取的對話？",
  "Conversation Deleted Message": "所有選取的對話已刪除。請重新整理頁面。",
  "Please start a conversation first": "請先開始對話。"
}
